有冇人玩過新鬼武者

個陣中學夜晚偷打
十兵衛 啊初

南光坊天海擺明就係明智左馬介
但capcom 死都唔認